點解中秋會變咗拍拖日子

真係唔撚明點解要變咗啲男女拍拖
明明一家人團圓
遲早年三十晚去拍拖
利申：受害者

因為人月兩團圓講得多

明明節日起源係夫妻反目

Agger, 依家乜撚節日都係咁

人月兩團圓，唔係兩個人團圓，啲閪窿亂鳩咁講

中秋起義

你放得假條女就當正聖誕咁同你慶祝㗎啦

最主要係因為翌日係公眾假期, 就算唔係同另一半本身都好大機會會同朋友出去玩, 咁d 女仲點會放過依日

清明重陽都就黎變拍拖日子

我都想試下做受害者

因為中秋有通宵車比啲窮閪搭返屋企

一齊去和合石拍拖

屌你好撚合理

商業化
唔係點賣安全套

日日都係拍拖日子啦……

嫦娥特別版

老奉要一齊屌你老味

因為人穴二團圓

巴打心水清

遲早清明重陽都去拍拖

基本上所有節日都有商業原素

清明 - 拍住拖拜山
重陽 - 拍住拖行山

遲d所有節日都一定係關拍拖事

點解唔帶女朋友番屋企人同屋企人食飯?之後再出街呢?

咁岩放假
條女仲要捉我日頭出街

班90後痴撚線架
咩日子都拍拖屌西
搞壞哂啲傳統
利申：29A0

關我撚事咩

你唔想去未唔好去囉

人地想同另一半拍住拖過關你鳩事咩
咪撚妒忌人地啦，係咪要個個個個好似你咁

中秋八月十五，諗起又大又圓嘅屎忽，拍完拖就啪啪啪

遲咩早而家已經係拍拖去花市啦

你估個個都可以帶番屋企咩屌

即係扑嘢唔緊要，個心態係老奉都出街拍拖慶祝冚家剷

我冇得揀

呢個就係事後嘅問題

街裏愛人一對對

同佢講
你再講想今日見我 就以後都唔洗見啦
睇下佢點

男子花式自殺

聖誕 萬聖 都係

女朋友夠有屋企人啦

你老豆老母不知幾想你有街出

淫穴兩臀圓

由唔知幾時開始 所有節日都變左情人節咁🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

最撚嘔心係成村人去利東街影月亮

我都想知
利申 中秋男朋友約我去玩

想同另一半欣賞下共享佳節得唔得呀

仿月球表面凹凸造型